洗版網絡trend可唔可行？

google忽然del曬黃色相關關鍵詞之後跪低

可唔可以食住個勢，趁國安法未到，洗版香港獨立唯一出路，變成網絡trend。就好似#五大訴求缺一不可，#5DN1L，屎近平

美眾議員提法案 授權特朗普承認香港屬獨立國家

不論係google、twitter定ig，希望見到打 香港，會出現：

獨立，唯一出路

話比全世界聽，香港人嘅熱度同決心

呢個係p牌仔小弟第一個post，ac今日先註冊到。終於搞一大輪拎番個email，dig起心肝唔做cd-rom。點解5毛可以咁輕而易舉開到ac

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

洗twitter :#WeNeedToFreeHongKong好過

#SupportHKIndependence

趁最近有美眾議員提出，回應番嘛。具體點free HK就係#香港獨立唯一出路

btw，感謝棍絲回覆！

推

Fight for Freedom Stand with HK

p牌推

民族自決

香港獨立

香港

獨立